<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

#descr: Einige Leute haben Skripte geschrieben, die uns helfen, die Daten von den Patentämtern zu saugen und zu verarbeiten.
#title: Werkzeuge zur Patentdatenverarbeitung
#esc: Metadaten über die Struktur von Patentbeschreibungen -- was auf welcher Seite anfängt -- von Espacenet saugen und herausdestillieren.
#cre: läuft derzeit nicht, scheint einige Perl-Module zu erfordern.  Das folgende scheint zu helfen:
#Sor: Still phm reports the following error:
#TsW: This used to work.
#gdn: Hole alle Daten von Espacenet. Nimmt als Argument eine Textdatei, die 1 Patent-Kennung pro Zeile enthält.  Ruft für jedes Patent 1x %(c:epdcat) auf.
#esx: Beispiele für Textdateien
#gon: Hole alle Daten für 1 Patent (das dem aktuellen Verzeichnis entsprechende) und verarbeite es (Erstellung von PDF-Datei, Texterkennung) gemäß per Umgebungsvariablen angegebenen Optionen.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatgirzu.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: XXXXX ;
# passwd: YYYYY ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatbin ;
# txtlang: de ;
# End: ;

